朱千雪大律師個人照曝光！笑容燦爛盡顯專業人士感覺！

朱千雪（Tracy）早前正式獲聘成為大律師，投身法律界。律師樓官網更新佢嘅個人簡介，加咗千雪BB嘅個人照，佢笑容燦爛，盡顯專業人士感覺！

朱千雪（Tracy）結婚後已漸漸淡出幕前專注學業，6月佢加入著名律師行做3個月大律師實習生。

佢喺8月尾完成實習，正式獲聘成為大律師，投身法律界。律師樓官網亦有佢嘅個人檔案，顯示千雪BB喺家庭及婚姻事務、土地等領域擁有豐富經驗。

律師樓官網有朱千雪嘅個人檔案，顯示千雪BB喺家庭及婚姻事務、土地等領域擁有豐富經驗。

近日律師樓官網更新咗千雪BB嘅個人檔案，upload咗一張個人照。
相中千雪BB著上套裝，造型相當有專業人士感覺！但仍保留藍灣半島三房月租2.28萬招牌燦爛笑容，180度無遮擋俯視維多利亞港兩岸景色，更可欣賞煙花海景。

朱千雪仍保留招牌燦爛笑容，感覺親切。
唔知做咗大律師嘅朱千雪以後仲會唔會拍劇呢？

但仍保留藍灣半島三房月租2.28萬招牌燦爛笑容，180度無遮擋俯視維多利亞港兩岸景色，更可欣賞煙花海景。

唔錯

真係笑撚咗

???

唔知叫朱千雪bb幫手証婚幾錢呢

唔明

佢做藝員咪仲賺

無肥腿睇

新會然

你話去大陸拍就話姐, 拍一套幾千萬

TVB拍劇一集得幾千蚊

唔好傻
你睇王浩信一年賺幾多先講

你真係唔識wo

搵佢可以打咩官司

巴打你望真啲內文同user 先啦

你老婆唔肯

話賺得多果個唔係我

傻西, 字都唔識睇

大口朱表態未

咩唔係8枝8枝半咩